英超時代PFA陣最多次入選次數：英超球王謝拉特累積八次入選

以下為英超時代PFA陣多次入選的球員榜單（含2次入選及以上）
[門將位置]
5次：迪基亞
3次：雲達沙（Edwin van der Sar）、馬特林（Martyn）
2次：施治（P.Cech）、赫特（J.Hart）、基雲（S.Given）、弗洛維斯
[後衛位置]
6次：大尼維利（G.Neville）、里奧費迪南（R.Ferdinand）
4次：泰利（J.Terry）、維迪（N.Vidic）、艾殊利高爾（A.Cole）、巴里斯達（G.Pallister）
3次：史譚（J.Stam）、艾夫拿（P.Evra）、甘寶（T.Kemp）、亞當斯（T.Adams）、甘賓尼（V.Kompany）、卡希爾（T.Cahill）、獲加（K.Walker）
2次：拜恩斯（L.Baines）、亨特利（S.Hendrie）、伊雲諾域治（B.Ivanovic）、卡爾（S.Carr）、沙格拿（B.Sagna）、基利（L.Kelly）、維頓漢（J.Vertonghen）、希比亞（S.Hyypia）、勒薩克斯、羅斯
[中場位置]
8次：謝拉特
6次：傑斯（R.Giggs）、韋拉（P.Vieira）
5次：堅尼（Roy Keane）
4次：夏薩特（E.Hazard）、大衛碧咸（D.Beckham）、C.朗拿度（C.Ronaldo）
3次：林柏特（F.Lampard）、巴爾（G.Bale）、皮利斯（P.Pires）、恩斯（P.Ince）、大衛-巴迪高（G.Batistuta）
2次：大衛-施華（D.Silva）、史高斯（P.Scholes）、艾殊利揚格（A.Young）、耶耶托尼（Yaya Toure）、阿里（D.Alli）、簡迪（Kante）、法比加斯（C.Fabregas）、文尼、真路拿（D.Ginola）
[前鋒位置]
6次：亨利、舒利亞
4次：簡尼
3次：朗尼（W.Rooney）
2次：蘇亞雷斯（L.Suarez）、托利斯（F.Torres）、雲佬（R.van Nistelrooy）、伊恩胡禮（I.Wright）、杜奧巴（Drogba）、雲佩斯（R.van Persie）、阿古路（S.Aguero）、貝碧托夫（D.Berbatov）

今年PFA年度最佳陣容（括號內為入選次數）
艾達臣（1）、羅拔臣（1）、拿樸迪（1）、雲迪積克（1）、阿諾特（1）、普巴（1）、費南甸奴（1）、貝拿度-施華（1）、文尼（2）、阿古路（2）、史達寧（1）

第2名都6次,英超球王贏其他人2條街

英超時代至今最多次入選PFA陣的球員為謝拉特（S.Gerrard），他累積八次入選，其中，2004-2009年間他連續6次入選

馬特林 > 尼祖馬田
弗洛維斯 > 科華士
亨德利 > 軒祖
勒薩克斯 > 拿索斯

啲舊人你全部冇譯到

8次：謝拉特
2次：大衛-施華（D.Silva）、史高斯（P.Scholes）、艾殊利揚格（A.Young）

證明謝拉特實力係大衛-施華史高斯四倍
大衛-施華史高斯實力同羊格差唔多

唔講咁多 有英超未？

球王冇英超

top11
亨利 舒利亞
傑斯 韋拉 堅尼 謝拉特
高爾 泰利 里奧 加利仔
迪基亞

點同第一中場史高斯比呀

差唔多啦

歷史最強中場竟然得2次

獌狗：因為國籍、性格、樣貌問題影響

加利仔

Alli都有2次？

我有兩次

young 咁勁

不嬲

比連登仔笑廢竟然係最多

無冠球王